口說止暴制亂，實際煽暴製亂，動機可能係錢

港警------全港鐵路站鳩企，晚晚大街小巷鳩行，OT錢盤滿缽滿。
大陸------解放軍，武警，公安不是義工，香港庫房向內地輸血，要幾多有幾多。

根本就係，仲有亂拉人呃保釋金
可能係用黎出OT 數
而問題係好多拉左無正式落薄
咁其實D保釋金去左邊？

如果告上庭，就會轉咗去法庭。
如果唔告，差佬應該要回水。

即係全部變成流動現金...

有手足話唔會主動回水，遲左問會話無 (咁好明顯吞左)